原來同屋企人政見唔同等於唔孝順

我都係想探討下姐
警察做野唔洗你教

真係垃圾

我都覺自己屋企會出現呢D野
所以我無同屋企人討論呢D話題

我反而係老母屌曬鬼
但家姐叫我加油仲一齊鬧班狗

你家姐真港豬
繼續做隻開心快樂的豬

我無討論過啊
只係佢地知道我同佢地唔同諗法
發生完呢D事個人唔太開心
然後問下實質性既警察制度野
就搞到咁

你姐夫係警？問下你姐夫，邊撚條條例比警察對頭開槍呀？叫佢答啦仆街

唔好同佢嘈警察開鎗岩唔岩，純粹問佢，警察對頭開鎗岩唔岩，警察守則點寫

你姐夫係警犬 已經可以停止討論啦
直接post佢上連登比人認住佢啦，屌佢老母

家姐比狗屌到傻左

叫你家姐驗下身好 個個警察都叫雞的

有親戚係警犬 建議割席斷親
俾得狗屌既 都無係好西
唔好介意 擺明屌柒你家姐
有人唔做 要俾狗屌

呢d 比狗屌既垃圾家人
唔要也罷
放佢老公上黎